想屋企種香草，種啲咩嘢好？

香草

big grandma

大奶 我上次種rosemary 第2日乾晒

仲以為你想種「草」添

咩黎?

火麻仁啦
對腸胃好呀

點種?

+1

九層塔

屋企有種

由種子種起定點
成日想煮但冇得買

想種 parsley
有冇人有種 ?

淘寶應該有

食左會唔會中毒

唔會啦

冬蟲夏草

想種italian parsley, 出去買好貴又唔係成日有

終於有香草post, 點解屋企棵Basil 會皺晒皮????
Rosemary 同 Thyme明明好地地.....

我都想種呢隻

點先可以種rosemary 種得好

雲呢拿
之後賣出去 發達靠今舖

basil 煮意粉落幾片 加蕃茄加蒜 已經幾好食
不過唔知點解自己種個d係冇超市個d咁香
所以最近再由種子種起

薄荷 最近夏天 整lemonade 落幾片落去 好睇又好飲

呢兩樣我最常用 又易種

其他個d rosemary 百里香 parsley 紫蘇 檸檬薄荷 我都有種